法國GU 啲staff 個個都好正

男女都係

遲啲有分店

係 啲女靚過u記個啲好多

U記個啲阿婆都請

你就阿婆 最多叫姨姨

你就係個啲阿婆？

你老母圖呢

絲打邊間做呀

Google na

連登冇人識GU？

無做

覺唔覺差咁d野？

what?

Hello 無圖